美國亞裔辛酸｜操廣東話婆婆三藩市街頭無故遇襲擸木棍還擊 打到疑犯瞓擔架

美國亞裔辛酸｜操廣東話婆婆三藩市街頭無故遇襲擸木棍還擊 打到疑犯瞓擔架

以後呢啲全部要入支共數啦，搞臭亞裔個朶

連登仔：呢個呀婆一定係支那人，所以抵打

識講仆街 有機廣東or HK

生到咁撚樣衰 抵打啦

俾阿婆打返

支那人好心死返支那啦

支蝗樣

一定係台山附近人士

阿婆講台山話，粵語分支，香港嘅廣東話係粵語廣府音，源自廣州省城話

咁樣打一穫 籌到差唔多5球錢

個鬼佬廢到

三藩市搭巴士
巴士嘅廣播都係講緊廣東話㗎喇
仲有正體字字幕添

事實係好無辜，壯年人就話姐，仲有另一個老野比個白人打，條友專揀老野恰，同啲人專恰流浪貓狗啲垃圾一樣，仲要打輸，呢件真係白人中既渣滓垃圾

呢個歲數可能經歷完民革先走難去美國

homeless white trash

台山話嚟？

應該係大開發個陣過去個批台山人 分分鐘係美國嘅時間仲長過個鬼佬

個安慰佢既警察係咪白人呀？
就來痾屎唔出都賴種族

見到種族新聞就作嘔
唔可以係一個美國人襲擊另一美國人
然後變成互毆？

呢篇野變左支那頭條
覺得成件事好假

見到種族新聞就作嘔
逆向歧視